周星馳《新喜劇之王》

唉周星馳 你睇下你自己做緊乜撚嘢
美人魚 孫悟空
宜家仲翻炒自己啲舊作

衰撚過cctvb, 臨記都請外人
成部變撚晒配音劇

情願睇秦國片追字幕
[url]เฮ้แม่ของคุณ[/url]